反港獨人士，一定要反一地兩檢

今日私自租得比偉大祖國，
聽日租得一忽比港獨人士。